[圖片直播] IU行紅地氈

好得閒?

Cuteness

令到呢

咩event?

APAN Star Awards

今次有冇戴bra

有直播

Congrats to IU for winning the Top Excellence Actress Award

令到....

好想要張海報

好想屌

無腳